早幾日同條女去左日本玩

早幾日同條女去咗日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩啲新奇又刺激嘅野喎。

咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢喺我送俾佢個LV袋入面拎咗張紙同支筆出嚟，原來佢想玩井字過三關。

大家如果識玩既話都知呢個係必和嘅遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用啲橙皮掟𨳊我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都嚟，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤忿氣，喺個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，
摷左成分鐘之後拎咗個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。

個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入咗， 真係服撚咗佢。

好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！
諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度喺咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆咗個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！

已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開咗個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！

唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入咗個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！

屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。

我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！

我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

有痴線佬

已經有1隻小學雞

邊有人會同條女玩d 咁既野架 哈哈😂

好尷尬

咁就想做潮文？

好耐冇見過呢篇潮文

-10/10

做咩啫你？

咁就十年

而家喺連登出呢啲文應該冇人識得玩
成班淨係尷尬尷尬

成班00後

回帶

睇到拎張紙出黎果吓先記返起
都好耐冇見過

睇到橙皮同即刻轉身射個三分波先記得起

咁多新會然未見過呢篇潮文

過去了

見到topic 已經估到是否可悲

有時睇返笑下都幾好

老了
卡路士都收哂山

依篇仲係睇一次笑一次，當年作個條友究竟係咪hi左野

淨係睇又去新宿又去有馬已經唔使再睇

又撚新會然😂👍

引到好多新會然

呢篇野睇親都好尷尬 如果係而家先出實比人恥笑

多到呢🤣

唉

呢篇嘢根本就係柒理佢幾多年

又撚新會然

掟3支飛鏢就超前啦

又係147度潮文

好笑

當年卡路左笑到gap gap聲
仲有黨主席潮文

黨主席直頭係高峰之作

咁多人負評濛個留言
真係多小朋友
濛都唔撚識

唉，我竟然睇曬，我真的病了

難分真與假

次次睇都笑

連登太多認真撚同尷尬撚，唔可能再出到好笑既潮文

睇親都覺得好撚正

巴打生不逢時，小弟好鐘意睇依種亂9黎既文

宜家咩登都唔係當年高登

仲有另一個做廚房潮文

唔識分真假了

有聲